ACG文字格劍區(61) 痛心 強烈遣責 對佢地行為表示遺憾

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？
你除左上網恰人,搵人玩仲識咩?
我起碼都考完會計果堆卷,有牌
雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試
你地事實係wo
抄post咪中左重複貼文
條友又推post la
係咪扮睇唔到？
人地擺明搞事你又扮睇唔到
唔係支持創意零分只係copy又點會咁
話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意
果條友又推又重複

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

佢天水圍隋天地獄獸fan屎

我睇錯咗會員上崎

變態

又屈

hahahahaha uccu

反對外國干涉井台主事務 譴責暴力衝擊井務台！

LM

性病會傳染，請不要跟我說話

你講左失實既說話
請你更正你的說話

請你道歉

不割蓆

對唔住
我不是智障，請你道歉

唔係

你係咪文盲？

yes

嗯

你願意更正你的說話嗎

是日愛國🇨🇳🇨🇳🇨🇳

真係天大既誤會

你撐警大聯盟

左1，右2我嘅，其他你嘅

打人唔使比人拉，何樂而不為？

小妹收左何執葉律c錢撐人民公僕

為了女兒，我說不定連魔王都能幹掉。
うちの娘の為ならば、俺はもしかしたら魔王も倒せるかもしれない 。

唔係垃圾

躝

左1我嘅
讓右1比你

日日都愛國

不要扶他！

沒有jer仔吧

你又知？

寬己嚴人是無恥吧

躝返出去啦屌你老母

我睇過

少女前線
應該全都是女生吧？

this is so fucking gay…

死撚番出去自己個垃圾post到啦

佢平時J開有jer嘅女仔潛移默化左

少女前列腺?

男の娘

再入就個個post都重覆佢

你講咗失實嘅說話

Gay

gay is good

true
又一個月緊係去井務台開post

請你原諒

er…
sorry…

唔接受道歉會點

的確會生氣

唔比少女有前列腺?

唔識呢啲
利申bio 3

妹正

*好正

…

我代表曉書記譴責你

正

我向圖區手足致以最真誠的道歉

感謝同志！

又騎空士

bio 0fun-.-

me2

my waifu==
佢成日踩我

你又話要青頭x青頭

點解把弓上下唔係一致？
有無物理撚答到我

未成年吧

渣ga 我生殖嗰課好叻

朋友，我有一個相熟嘅精神科醫生
要介紹比你嗎？

廣角鏡頭

照J

合法啦=.=

但係佢上圍細過下圍…

真 想同佢上bio堂

淨係識射精個個topic？

條女我的

@husky,星X ,DVDXXX
等佢地gen幅3D圖出嚟分析

Reproduction 都識

你好撚好打？

你當it9係乜野

生殖器同屎尿屁topic全部滿分

9

dllmchar

冗員？

你先係 咪屈人

駁唔到

真香港人

好撚型

我71見到個勁似木村拓海嘅人
又係咁嘅長髮，又要著背心，差d想搞佢後面

DLKH

真係真男人

係我唔忍啦

真係好撚型仔

DLLM

做咩話it人士係狗?
我對#61853嘅行為感到痛心 並賦予強烈遣責 對佢嘅行為表示遺憾

想問可以點投訴

第一日返工就要ot個半鐘，精神！

準時走人啦

聽講要去井務台投訴
由井狗投訴課同監井會處理

成功率0%.......

本人承認由於工作上的不足，令圖區出現很大的矛盾和紛爭，令很多IT人士感到失望和痛心，本人為此向一眾IT從業員致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大IT人士服務。

Audit狗工邊有準時走人

自己人查自己人？

會唔會撒回之前所講嘅說話？
會唔會退出圖區？

迫科？

我無話設公眾發問時間你要守遊戲規則喎哈哈

有關字眼上嘅問題
我冇野再補充

辭職

但你連開記招都遲到喎

唔好搞我後面

在此容許我再次重申，無論我們對於一些政治議題、一些政策議題是否有不同看法，我們都應該用一個和平、理性的方法去表達。

⚠️已證實
現時警方正收集金鐘 中環以及尖沙咀一帶cctv 包括地鐵站‼️
請大家緊記棄晒所有夢境出現過嘅衣物 (衫 *鞋* 袋 眼鏡 手錶)
以及任何"裝備"，唔好帶去日常生活，以免惹來不必要既麻煩。

用左毅進時區姐

哪有寬己嚴人

和平你唔聽喎....

我們現時非常傷心及震驚，就是有人選擇了用咁暴力──大家可以睇到，進入了圖區之後肆意侮辱我── 這對於我們社會尋找一個共識來處理大家關心的問題，係完全係無幫助。

我哋一齊向立場姐姐示愛

人地有男朋友
立場哥哥無啦掛

TVB: 現時氣溫 80度

心愛係.....

無線新聞 事事旦旦

都唔係80度掛...

對我黎講元朗嗰頭係地球嘅另一半

同相對濕度掉轉左嘛

可唔可以做我男朋友

曉sir隱性gay因

你唔同 你有錢人=成個香港都係你屋企

我訓橋底

想屌

對唔住 我頂唔到了

挽留他！

笑撚死無啦啦tk

帥氣

德寇

沒有德國左膠
我們一早完蛋了

siu4me

地下城迷宮出咗有seed

好正

mya nee~

testing

Reborn

諗起鬼父

人生有22了

世界回復正常

半個鐘前世界末日jor

我用左時間魔法
令一切回復正常

婆爆

共享支那榮耀

會唔會大肚？

2928 3283幫到你

聽朝同你講

你打完出黎之後有冇笑左出聲？

一日點知

兩三個月前行過房嚟

呃啦

sor呃左你其實日日都有行房

Ok嘅 我鐘意拉姆嘅

拉姆我二婆吧

收聲啦

支那人

BAN尖埃島?

55

有冇用祖國字幕組？

妖

有冇飲東江水?

我係中國人啊屌.jpg

黑眼睛、黃皮膚，是中國人！

yes
駁唔到

檢舉向香港警察致敬

幫手

reported la

AI Chen

共享支那人榮耀

日寇都要嚟我地習近平新時代中國特色社會主義新中國搵人仔

唔係ddos..........cloudflare chur爆cpu..........跟住shutdown

Major outage impacted all Cloudflare services globally. We saw a massive spike in CPU that caused primary and secondary systems to fall over. We shut down the process that was causing the CPU spike. Service restored to normal within ~30 minutes. We’re now investigating the root cause of what happened.

全城炒車

Who 好撚正

原創

想中出

用緊枝支那槍嚟…
應該is支那女人吧

一碌鳩打一船人

自己揀個國家囉

我婆黎

未死過唔知喎.....

望住出面個芳文post errrrrr 可以開少一個

2000yen就除3咁cheap…

Jc staff.......

畀多2000 同我過夜

排隊啦

中國人不是插隊的嗎

好像也對

我見到jcstaff都唔多想睇

珍

你死啦 貼CP圖

上面嗰張會5會over左少少==

乜水

277057

一路好走 我地唔會忘記你日日晨勃 同你一齊嘅日子係幾咁快樂

邊個網

n

冇事既
最多當妹非妹咁睇

佢話No result嘅

唔係search嘅咩

==

獅子山共和國

屌中伏 you gay lo

你港獨派？

吓…

恥笑開始

excuses me…？

睇完地下迷宮劇場，新老婆追加(確定)

乜櫻物櫻比哂你
我淨係要牙melt deal唔deal？

deal！

四熱=好女仔

ok！

想要二世個妹

プロテアbb

隔離po左=.=
/

你好撚好撚？

未睇冇入post

太嬲，打錯字

女装理事息子の受難

系

有咩問題？

老規矩，不見不散

mo

唔敢出街...

女裝

唔好！佢有白卡唔駛負責任㗎！！！！

睇完扯扯地…
但係明明唔係gay

下

仲唔係？？？？

負負得正！

你鍾意純男人多啲？

唔敢禁入去

凡事總有第一次

睇過秀吉 啊福 啊都係冇性趣 只係咸濕既BL

援爆

好過份

煮麵定係煮米粉食好

麵

烏冬

米

屋企冇晒

麵
米

sadj

一齊聽啲有營養嘅嘢

女裝唔係每套都掂

好gay...

吃了麵 沒有圖

以後睇旺角阿伯電腦大爆炸覺得好好笑 今日睇翻笑唔出

還我血汗錢 VTC官商勾結

@XXXXX

agger

真的嗎

［突發有圖］琴日單野已經驚動到中共

認真玩到咁大支共實會做野

點解你仲未瞓覺

彈性睡眠時間

青大？

@朱xxx

有eriri我他媽還不買爆

啲金琴日遊行課曬...

英G不了

老規矩

唔想出MK 怕俾龜抖

逗*

其實係邊

聽日信和 不見不散

咁過嚟老銅信和

黎我主場 紅底poly

ho

入嚟教你如何應對有狗入屋

屌今日清locker deadline

.

立華奏(撚屌)

我咩都冇做過

大學狗公

柒到

原來今日有阿根廷🇦🇷對巴西🇧🇷

all in 亞軍

起身未？

好想佢幫我含

連個post都冇埋

個po樓主遮得唔好驚出事

人喺大陸中醫交流團定咩啊嘛？好似

咁敏感嘅時期仲翻大陸

屌，好撚想打J…

打!

公司廁所隔音唔好…

入殘廁囉…

老燒

愛國同志終於上水

咩動畫

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

//梁美芬及後敗走，一度欲乘的士離開，但的士表示不載客。//

Dc9和解

媽 好柒呀

（震驚）21萬人投票支持示威者攻入立法會行動

維穩失敗

若果有CID打比你

夕陽染紅的坡道
gal game

推

RTHK：藥劑師團體將去信籲警方勿隨意用催淚彈及胡椒噴霧

[追究到底] cls中銀打黎講粗口鬧人

weconnect

Tear gas好毒的

呼籲何君堯將佢個女許配俾劉馬車，讓劉馬車舖滿菜花的陽具插入牠女兒的鮑鮑，做好接班準備

衲dee人之將死，其言也善

Respect 衲Dee

呢D咪做大事囉 錯怪左佢.....

屌做咩無加密！！！！
馬車唔好出事！！！！

馬車
Respect

Ig仲有人掛住飲飲食食
我屌

冷靜少少…

sor

極邪惡拉絲紫薯爆漿濃厚隱世12歲蘿蔔

需要圖

飲飲食食好正常姐=.=
不嬲有班人係平行時空
岩岩仲有人問反送中係咩一回事..........

....

有動畫

笑4

真係會有人信

屌！你地有冇玩過信長架

我信左

下==

我好天真的

天真嬌..

黑

【最新】警方網絡安全及科技罪案調查科拘捕七人

想G入佢地咩罪

黑唔可以天真?

我婆爆

Erika正啲

不了

吓

黑森峰走狗

好玩咩

Me睇動畫only

真正嘅共產黨員應有嘅作風

我老婆好看吧

勁

China

有國才有家

古代中國係家國一體

我地新中國應該要保存返傳統價值💪💪💪

死肥婆

朋友，有病去睇醫生
明明係我炮友

你地個個都咁暴力

I want to hit jj, have some Recommend？

40010

股下金珠

link please

邊個網係5位數

40010試作型

wn

係 n sorry

屌我做mud9

打J打得多記憶會差

唔怪得我記憶力咁好

好大機會係啱啱訓醒而記憶力差

警司協會：藥劑師協會建議莫名其妙

是咁的，我上咗架深藍司機嘅的士

OMG

本人強烈譴責某台主開戰gay少女嘅po污染個系列並向其發出嚴正交涉

反洗腦

你開翻囉

PV唔開了
出完整OVA先

Ok 要幫手就出聲

【請廣傳】今朝商台非常感動嘅phone in

睇到想咸

曾鈺成: 快啲油埋我嗰張相!!

可惜商台高層奶共奶到雪雪聲

上杉

信長

課！課！課！

課佢老母！抽佢老母！

邊到有得睇舊嗰啲bs

YouTube

那兒來的自信令你覺得會中

笑撚死，等我呼符單抽寶5信長！

EMT！

都係我老婆拉姆正d

我有啲唔係幾好嘅野要同你講…

太多奶

我sleeping dog都叫爆過幾次機…

間唔中要轉口味

真，J得多貧乳就要J翻次大波平衡下

CCTVB配音係咪得返144p版本

我睇過刃牙十餘集…

利申，有好團結嘅腹肌

蘿莉控幾時死

聽日文吧

喂

大波不了

？

想儲下粵配

魔美=saber配音

G-self

無限軌道

隻驚買完放係度無郁過==

淫

真

G黎

你會唔會過份咗少少…？

唔會

會

ok…

d女咁正都唔再出

個援交妹最正

上杉好正

呢套作品我只看過動畫

#metoo

#metoo
有fd有睇小說 我叫佢講返比我聽內容

好撚gay…
你要個fd係你耳邊讀小說比你聽…

我幾時有話係喺我耳邊講

唔知道男主角食唔食到果位黑長直？

逃犯條例：警方拘一男涉闖入立會及圍警總

白卡>>>>all

一睇標題嚇一跳…點知原來係畫家

玲音?
去到第7.5卷都未食到

但應該好快就俾路哥招攬入後宮

G

單手讓你

青山醫院你間房等

我叫畫家幫拖

我搵馬車哥哥拖住佢

梅馬車

性病party

最新果卷未睇 一之瀨最撚正

點搵到人？ip？

fb嗰邊出賣應該

佢連登講關fb咩事…

email…？

一之瀨點解開ball咁多pt

井狗好煩

應該係解鎖左部電話再上連登是但搵個cm入
要拉都唔會拉咩外國玩雞尾酒啦

小說冇講咩？

有 因為d同學比哂佢儲

港台即時：已拉十三人衝立會

拉左啫！唔好咁快擔心！一日未入罪一日都係靠嚇

民建聯議員搞鳩DonalTrump！！！

天佑義士

咩番黎

天降之物 佢真fans黎

有得買?

買左盒88%cacao嘅chocolate....
好苦...

援交雞?

食開99%

呃啦
佢係苦到好似食中藥咁...

係雞就好 比錢就搞得

呃你有錢賺咩

你係吃得苦中苦 方為人上人？

不過99%又真係好撚苦

左邊戴眼鏡個位?

No gay

不要說「推」或「push」，試著說「我無野講」

我無野講

大家記得我冇嘢講

CCTVB讀晒其他大學校長嘅聲明，除咗科大

原來援交雞係講緊佢..

劇場版特典 日本限定 好chiis

好想入BD幅掛畫

我冇嘢講

捱過左48個鐘？

警犬終於肯放翻你出黎喇？

真係比人拉左

係咪冇穿冇爛

無可奉告

班狗憑咩揾到本小姐

圖區第一位犧牲者是咪已經出現左

呢度個個愛國愛港！犧咩牲！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

強烈譴責蒙面暴徒

各位晚安

咁你去左bin 禾地好擔心你

狗屋有咩飯食

西莎

頹咗陣
有返心情做運動
添購咗頭盔呀泳鏡呀新衫咁

weak

H漫既話下一句就係"咁等我問下你下面把口"

咁等我問下你下面把口

佢都冇嘢講

lm

No.呢

239758
235227
但你唔is要青頭咩==

都要

比想象中難搵==

利申：不是蘿莉控

Respect you
Me hea 9 jai

SHIT!

有咩問題

成個series有十幾集

這是道德淪喪吧

J到出血

開發哂之後會唔好睇
識睇緊係睇第一次嗰本

邊本係

無乜印象…

第一次總是讓人難忘

珍 Ching sick ball

唔要大姐姐 小dd

男人係小朋友bin好j

邊有代入感㗎

呢個系列玩姐姐，最盡都係得貧乳==

你食得咁偏

j正太不如唔好j

中國人係咁....

屌啲高傲嘅姐姐

上崎xx介紹親都係高質野
以後唔反了

唔高質唔J

好肚餓
但已經2點

岩岩食完dinner

咩味

jump

啱啱呀媽叫我食雪糕

食囉

唔想做欣宜

發夢好消耗體力 嗰度會扣返晒

當左層樓allin

你是魔鬼

true-.-

我由排骨變咗做骷髏骨

老破算la

離家出走冇地方瞓

好橙
好彩呀媽明白事理企我依邊

你仲唔去溝佢

岩牙岩牙

我有hall 一早揾咗佢啦屌

好彩我屋企係從來唔會談論政治

咁跳落泰晤士河

有冇睇熊仔頭條片

都唔識野嘅你

double or nothing

霹靂無敵Double大法

死達狗

好

戒賭未

點解小妹唔煙唔酒唔嫖唔賭都冇囡

我都係點解我都冇女

哈

突發，又有人跳

自殺連鎖反應

重覆po問題好嚴重，出面十幾廿個被捕教學完全係做多左，hold住曬個熱門，根本有部份人為左r存在感為開而開

某隻狗幾時去report下

agger 又唔見佢投訴呢D
明明依家時事台係冇1001限制

其實抑鬱好橙
根本佢哋都唔想唔開心 但係佢哋腦分泌失調先會平衡唔到自己情報
奈何好少人了解依樣嘢
早幾日我咗位同事姨姨一齊放飯
我同佢三唔識七 係咁啱睇新聞先講下依排跳樓嘅事
上一代人根本唔知咩叫抑鬱
我趁放飯嗰一個鐘同佢講究竟咩叫情緒病 有咩後遺症 我哋應該點同不同情緒病人士相處
我第一次接觸情緒病eg 抑鬱患者係中學嗰陣我個frd
因為佢我上網揾咗好多相關資料 因為佢我改變咗對情緒病嘅負面睇法
其實一google 就有 點解d人永遠一句「點解你咁易唔開心㗎」車埋去咁仆街
最仆街係個患者信任你 同你講有依個病
你唔但止唔喺佢需要嘅時候幫佢做樹loan
仲要人哋同你呻2句就嫌人煩 轉個頭唱出去
究竟有冇人性？
每次有患者跳樓 總有人係真心笑死者抗壓力低etc
仲要話死都唔怕有咩怕etc
點解2019年資訊發達年代仲好似60年代民智未開咁撚樣？

以前嘅人有咩壓力…
買唔到樓都有公屋、搵唔到錢生多兩件將來收家用位位5千、不知自由民主為何物、本身大部分教育程度低…

沉迷賭博，失去靈魂軀殼

低學歷統治高學歷 zzzzzzzzzzzzz

英國五六十年代啲愚民政策

估唔到香港都會有白色恐怖時期

百合？

有J絲打

因為你毒

做乜今季B站多咁多港澳台番，係咪想維穩了？

你開
利申：追曬漫畫

[7月新番]流汗吧！健身少女

上線上線

off line

屌…

曉sir真係唔使返工咁

強烈遣責

不分化，不割席

home office姐

我都想

好撚眼瞓

瞓

琴晚訓左粒幾鐘only........

10個鐘以下都叫幾個鐘…

blind==
粒幾鐘
唔係幾粒鐘

love is blind

曉sir都攰啦

冗員眼訓就訓啦==

驚熟睡中有仆街做25…

俾人炒左就可以專心公民抗命

發現開始多人吹淡77遊行

藍絲應該全面宣揚好仔唔讀書

這不是蘿莉

不嬲唔j細路女

人唔笑...........三個字果D就唔係撚屌啦==

點算？依加台灣總統參選民調 韓國瑜仍然大幅度領先蔡英文

移居港人喜迎二次回歸

我只會愛佢地

人唔笑，警犬都吠啦！

發覺講"孫中山都係暴徒"，班藍絲親戚就收晒皮

大家學嘢

Release the spyce
Ching 識啲野

愛住咁j

【論達哥】由達哥呢個人 可以分析出全港中產／上岸撚嘅心態

不能j佢地

又狙擊牙达

由你講出口

我反達第一人

又有手足幫BBC直播記者戴頭盔，播晒出街

好似有人貼過不過唔理了

唔洗理吧

好好聽既歌

I have seen this post
Support !

特別有說服力

Fake la

果然係2號仔

打錯 1號先岩

佢1號

用no.講硬係gay gay地…

你心邪

1號仔 咩人諗緊咩野呀

五肥要進場了嗎？

係囉

撚屌咪諗撚屌野囉！

無啦啦變做數字人

咁你係數字人呀嘛

《科大學生會就拒絕閉門會晤行政長官林鄭月娥女士之聲明》

UST=1大

我地太空校長直頭撐學生
SPACE > UST

屈9me

Dllm

5入U了

義士嘅英文係？

第一個回覆

入hku紅底大學

張同志牛B死了

UST真一大

UST校長咪即係達sir種騎牆派

mo 公認架喎
唔係你問下佢地同唔同意?

老沙同意

老朱認同

老中同意

老秦同意

網絡欺凌

bin有 呢到一向最民主

多數人的暴政

最極權就真

想強姦上杉bb

好民主喎

駁5到

你地企係霸權嗰邊緊係話民主

點解你要調轉黎諗野

邊有調轉

J左上崎xx琴日會長嗰本

我要磨個胳肋底磨到射精！

搞到佢永遠忘記唔到我！

yes都ok好J

好撚正

which one

=.=

239758
235227

巨乳

Stop la

彼方的阿斯特拉呢套番好唔好睇？

Down左未睇

見到巴哈有成47分鐘

好似第一集長啲

唔丁大波波唔通丁仔仔咩

感謝分享，轉頭去睇~

求論點反駁深藍父親

佢話依加反送中係外國出錢搞亂香港
然後就趁亂賺香港一筆
又唔可以用無證無據，話屋企人做雞都得啦呢個論點
可以點駁

點樣趁亂賺香港一筆 香港搞到咁 自然少啲人投資 個市咪跌囉

啲死鬼佬收埋咁多錢係香港搞亂有咩好處

冇睇開

唔知佢
可能係趁亂既時候買熊

想開一方通行

神父話開

咁佢開啦

岩岩食食下飯 老豆突然話 冇嘢講 我冇嘢講

「究竟邊個分化」貝伊霖： 香港媽媽係政棍 示威者暴力冇腦

有啲肚餓
落唔落街食M記好

啲雞中國黎

貢獻祖國牛B死了

討論帖?

打錯字係想好好愛錫

陣間我都落飲杯凍檸檬茶

去邊度飲

估唔到#134665咁親中

#937已經有澄清返

我見隻井套套開，但無人理

都話圖區各位都係愛國愛港

是正常的

M記

上杉bb我一早就歸納咗做後宮，無你入嚟嘅餘地

不好飲吧 很淡味

咁唯有玩NTR了

上杉bb仲要係水樹配音

淡過水

你唔會見到我所以唔駛打

實捉到你